［開托新文宣平台］請善用whatsapp動態！！

其實whatsapp抄左fb同ig呢個功能都一段時間，身邊用既年輕人唔多但係有見過啲老一輩會用。

好多時候無論你喺fb ig share幾多黑警濫用暴力濫捕既post其實都同一班同溫層既人會睇到，但係透過whatsapp 動態share文宣就有機會俾嗰班你認識而大家都有互相save電話既人睇到（因為會有unread動態）

要用盡所有方法令文宣入屋！！何樂而不為？又唔洗直接sd去啲grp引起罵戰，免除尷尬

推呀

推！

借推！ 今日1點 機場啊

唔好浪費任何一個平台呀